有無人覺得學soft skills緊要過學校學d野？

Soft skills 軟技能是一個社會學術語，與一個人的情商、個性、社交禮儀、溝通、語言、個人習慣、與人為善和樂觀等人際關係方面的特質相關。（From wikipedia）

岀到黎做野會發覺學校學既野都未必咁真係用到，反而soft skills真係緊要好多，但係又無乜地方學🙈 有無人都想學多d？有興趣填form la😎

岩，一個人有soft skills, 目不識丁都可以有好大成就，所以讀書根本冇用

建議你去支那國進修

樓主嘅手法好弱智
先引人入tg group
扮吹水群組
搵人做妹
再sell 你買野（課程/股票/用soft skills 賭poker)
最後呃你錢
閃人

喂，呃細路就得姐，連登仔有無咁on9 上當呀？
樓主呃人，生仔冇屎忽架
真係建議你生仔時檢查下

你都幾搞笑，我無開tg group wo😂😂😂